咖啡愛好/ 吹水 90後tg 谷 招人啦

鐘意日日飲杯咖啡 先過引Ge 你入來啦
想吹水傾計Ge 你都入來啦
填表 好快搵你 ！

自推

推

填表先 儲一儲人就開始加人。新谷新谷

填左

早兩日填左表的巴絲 如果你見到可否重新填一次我手殘搞到冇左記錄sor

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底